【修例風波】72分店遭破壞 優品360：從無做過對不起香港人的事

優品360指有72分店遭破壞。資料圖片
© 由 GC Media Teamwork LTD 提供

有關的「優品360」，多間分店屢次被破壞，截至11月11日，合共72間分店遭受不同程度的破壞，次數達182次。「優品360」發聲明澄清，指從沒有參與、亦絕對不支持任何暴力行為，自創辦至今從來沒有做過對不起香港人的事，相信時間可以證明一切。

就有關10月2日屯門分店落閘事件，為釋除公眾的疑慮，決定公開當日閉路電視畫面，以正視聽。影片中人物的面容已經電腦效果遮蓋以保障個人私隱。

對於被指捐52萬予深水埗涉撞人的士司機，聲明指，集團及其管理層從來沒有參與有關捐款，說法源於香港福建社團聯會為守護香港大聯盟360個支持團體之一，而林子峰為香港福建社團聯會200位永遠名譽主席之一。集團重申，林子峰先生僅於六年前向香港福建社團聯會捐贈一次性款項，該筆款項主要用作敬老及教育工作，除此之外，林子峰並沒有向該會作出任何其他捐款，亦沒有參與該會任何決策。

另外，被指曾於撐警集會派發優品360現金券，聲明指，集團不知悉有關活動，針對網上流傳有團體以優品360現金券作為公眾活動車馬費，集團已於10月10日向各大傳媒發出澄清聲明，強調集團流通市面且未過使用期限之現金券總值不多於4500港元，勸籲收到訊息的人士，要認清真偽，小心受騙。

聲明指，網絡上將集團及一眾管理層與「福建黑幫」及「黑社會」掛鉤的指控並不屬實，集團從未曾參與，亦絕對沒有支持任何暴力行為。目前香港有超過120萬福建人口，絕對不能因為北角的打鬥事件，就將所有福建人與黑社會扯上關係。

Sources:

同菜素玉有關不了

廢up.
想做生意咪出聲明同政府香港警察福建幫割席囉。

佢宜家咁同華星老細一樣咁撚肉酸

捐52萬起訴個司機

捐50萬比星火同立場先再講啦

大陸佬，仲要係生意佬，講嘢都好信？

得！得！得！⋯⋯

你公司無呀 老闆有呢

公布埋曱甴偷可樂 CCTV 咪考慮原諒你

D 狗都話自己係保護緊香港人

咁叫手足搞少陣佢地

52的士司機 優品廢噏
不推文 睇正經post

呢個真

算罷啦你 人做生意你做生意 做到有咁多誤會
又唔見人哋同班狗會令人誤會

未就係
又唔見隔離759比人誤會燒鋪？

林奠都話自己係香港老母

你信?

放返上水捉個女仔先講啦屌你老母

含撚啦福建佬

如果證實左係, 前線殺人都冇事, 但偷可樂斷正被CONDOM都幾撚好笑

香港人: 從沒做過對360不起的事情